Audit狗請進

你架車係唔係UL牌 頭先粉嶺跑跑下步，見到架全新紅色Mazda 6夜晚遠睇都勁閃 9成做左鍍膜

一路跑一路望左好耐，條女都話正，但跑第二個圈想影相果陣已經走左

係唔係你黎 ?

邊個 hater 負皮

唔係我

靜啦屌你老母賤種狗